有冇巴打有聽j rap 唾奇

有首歌好好聽

但search極都搵唔到mp3 Source

叫做 black&blue

有冇巴打有計搵到

未聽過呢首

入面19:23 個首

好好聽